有咩技術工種三十歲入行都唔遲又有前景

整電梯同裝修？？

lm

整電梯好低人工, 唔洗諗

冷氣

升左應該都有兩萬幾呀

要搭埋條命 同埋 有機會要坐監 ，但係只得萬幾蚊，
仲低過潭仔......
叫你十號波 自己揸車 去救人（等同消防員），你肯唔肯先？

至少比較上 樓面 同清潔 叫做有錢又有尊嚴

萬幾蚊又點有錢過樓面同清潔
即係乜工？

地盤整電梯師傅有千八日喎
學徒有八百喎

IT

升降機，我哋公司 現在入行 學徒 大約萬二至萬六。[img]

釘板佬，泥水佬

你get錯左，我係話樓面同清潔 更加有尊嚴，
我哋成日要睇阿姐面色做人.....

燒焊

咁唔低呀？你都幾低要求😂

30好後生啫
好多工種可以揀
就算專業人士都有30+ 嘅新人